香港第三宗疑似接種「科興疫苗」後死亡個案誕生 71歲老翁針後4日在家猝死！

冇食早餐

留名

冇啫喱龜食

屋企環境唔好導致死亡

死！死得愈多愈好！

關科興咩事 71歲唔打都就死架啦
藍屍手足快打

屌啦，關科興咩事，都隔左4日

屌

唔計

簽嗰份接種同意書其實咪就係免責書
想追究? 好難囉

屙太多夜尿

緊張導致死亡

太緊張啫

今次應該有2百萬啦啩

健康良好wor ，即係唔係長期病患啦

係咪屋企冇開窗，空氣唔夠流通呀？

個別事件，信政府唔驚

嗰d撥款好快完

係咪無食早餐餓死㗎
一啲獅子山精神都無
唔捱得

隔左4日關枝針咩先

過左4日, 證明唔到有咩關聯
71歲隨時死都好正常~

重夠力捱到去急症室先死
邊會關支興疫苗事呢？
唔計

又係血管問題

*************************

bingo紙召喚

自己身體差就差啦
唔好屈落愛國者疫苗度

大量pin屍圖

喺私家接種
西門梓敬今次冇得賴官涌黑暴添

兩日後死都唔關事
四日後又點會關事

藍屍：黑醫護又殺人

嗰個私家醫生同護士要捉出嚟做背景審查

痰伯死左就真係有戲好睇

要好似美國毒針死刑咁

一打10分鐘內死, 先算

又一隻

在家死定聯合醫院？

定唔係同一單嚟？

呢幾日總共有幾多個死左 多到好亂

今日班專家個會都未開完又瓜多件

賠錢即係認科興會打死人
梗係死都唔賠

接種完第四日先死唔計

想睇

要打完10 秒內死，先算

啲廢老做咩為國家添煩亂？
邊個幫佢 book 期都違反國安法，冚家都要拉！

本身條廢佬死期都係呢日
關疫苗咩事

4日先死關咩事，唔通4年之後死又入科興數咩

又有機會抽二百五十萬

又唔係打完即場死，唔計啦
到底第一批可以拎到獎金嘅幸運家庭係？

呢個咪聯合嗰個囉, 同一個黎

佢打咗第二針未

打完第二針先死唔該

屋企無野食啫

屌又唔食早餐

冇食早餐唔計

仲高過中武肺一心

私家唔計

好事嚟，藍屍廢老加油

政府＆專家：喺依一刻依然不能夠統計學上一百個百份比去排除有其他可能非自然或間接造成嘅除直接因素以外嘅原因導致

無野既，日日都有人死架啦，只係佢咁岩死之前打左科興姐，無事既無事既，大家要有信心，信我們偉大的中國，打左無事係你好彩，真係有事既早d死之嘛，人總有一死

仲密過中武肺死

香港終於有安樂死服務

第二單係幾時發生

咁快第三既

今次又瀨啲咩病呢

唔珍惜生命

又冇得派彩

呢單係第三定第四 架?

屌你啲highlight同港共政府一樣亂鳩嚟就算

本身都聞到棺材香
又想賴國家
希望查一查佢d屋企人
究竟係咪有咩陰謀

方展博數蟹gif

特衰政府：過左48小時，唔計

唔關疫苗事既 無得賠喎
相信黨！ 繼續打！

唔打咪無事

一定唔關科興事
唔好嚇到啲藍絲唔敢去打先得架

日日都有人死，唔計

下一個係痰詠麟定低智森？

又一個愛国人士快過其他BNO holder 離開香港了

Very good

習近平愛滋針果張好正

3個死左 2個係icu 仲有兩個係官涌打完不適入院
好似係

仲係未有人可以攞到二百五
係咪騙局嚟

無都作到你有暗病

吳孟達因為要往來鬼國拍戲同宣傳
私煙
佢好有可能打左科興
睇黎真係死亡針黎

廢老：阿叔嚇大嘅 屌你老母！

咁耐 一定冇關係

死因冇可疑
藍絲繼續打

大拿拿4日邊關事假死

又一件廢老想呃政府二百萬
你地係唔會得逞架！

係唔係突然唔識呼吸

信政府無事

全靠打咗針先捱多4日咋，否則死早啲添，快啲感謝黨

有隱疾

仲難過豬乸登陸月球

UA 重生有望

係人都會死啵

一睇就知係不舉. 所以死左.

塊地板太硬導致死亡

屌c9你隻手震得好犀利好

官方式清算藍絲廢老好有效率

班廢老仲要自己送頭

打完冇戴銅芯口罩食早餐

4日就唔關事

集氣

有隱性病。唔賠！

唔打了

事不過三 之後打嘅一定安全廢老快啲去啦

生死有命

死咗之後患上武肺嘅機會係零，疫苗100%有效

為國捐軀呀嘛，死得好

宋世傑：大人，係人都會死架

根本鳩up

班打左針既藍屍應該日日震緊

冇病都變有病

信正苦唔驚

今次無得賴啦？
一直身體健康

打 科興後死亡個比例重大過感染死亡，呢鑊點玩法

71歲 唔計

次次都loop好多次 太傳神

搞咗成年武漢肺炎又冇事，長期病患咁耐又冇事，點知打完疫苗之後......

訓緊覺未食早餐

一定唔關科興事

你哋唔好抺黑

狂賀又死多件廢老

4日後先死，一定唔關疫苗事啦

四日，唔計

藍屍手足

快啲叫身邊嘅藍絲廢老快啲打

愛死國了

為黨捐驅

又冇兩球嘢攞

武肺可能幾星期死一個
打豬乸針每日死一個

唔夠愛国 個信念揸得唔夠
你班賤畜唔好縮啊 縮親就唔係支那人喇喎

你又啱。
科興咁安全，點會有事！

袁同工勇：香港日日大把老嘢死，又咁啱佢哋打咗科興咁解。

老死

政府又話60歲仲係中年既